條台妹真係尾機

不了

我eeeeeeeex

正

想同佢做朋友

靚係靚 但佢個嘴係咪有咩問題？

射左鳥

具莉莓我覺得佢唔係靚，但講野好放好好笑

個樣不錯，最緊要係大波

貝莉莓38歲做得你老母啦

BTW 我屌

唔貼第三張都仲 ok

第四五張都係

其實佢真係咁老定係啲人搞下笑

一開始開台有撚咁大波咩
不過唔靚係問題

真 但keep得幾好

純天然獨立生長靚靚下巴仔